★二戰時如果日本成功佔領中國，會點統治/管理佢地？

果時好似都四億人口

日本有冇d plan草圖？

日本當時佔領左 日後既發展會唔會更好？

三光政策實行到底

坦白講淨係有興趣攞資源，或者會管治某啲佢有興趣嘅省份

淨係叫佢地唔准隨街疴屎尿同掉垃圾都要教50年啦起碼...

歷史沒有如果

外判比中国人管理，腳unun等上繳就夠

google御前会議

海南島新疆內蒙駐軍25年
關東洲負責監視華北
香港負責監視華南

史稱「日朝」

變埋中國人

係和朝

認同，會變成漢族既一種。

中國幾時拍返套國產man in the high castle

應該唔會

三光，完

日本其實無一個對大陸的大戰略

幾次擴大衝突都係前線軍官暴走既結果

汪精衛會係大贏家

已經唔會

東亞以前有自己遊戲規則
入主中原，開科考試，為前朝修史
就係正統王朝

豐臣秀吉如果成功，
係可能建立和朝

但鴉片戰爭後，亞洲引入歐洲遊戲規則
已經唔會再有征服王朝
只會有民族戰爭

吞埋亞洲板圖，再攻上歐洲 統治全球
搞埋啲人體實驗

戰敗後啲人體實驗成果比美國擸曬

都係 漁人得益 如果無突襲珍珠港 遲下美國又會扮和事佬 分下野

真係實行三光政策，香港應該無曬原居民

國共內戰 最後一個皇帝也成為擺佈公仔
可惜國民黨不得民心 貪污腐敗

最後連美國都幫唔落國民政府,之後出咗份中美關係白皮書.